有冇巴絲打想學/學緊踩板？

想試下 你地係邊到學架？因為出面好似好少開班

之前踩魚仔
想學花板 但毒毒冇朋友

學自己踩踩下就識架啦
如果你想學花式自己上網睇片學
慢慢試

踩踩下就識 勁快上手 易過踩單車

玩左一個鐘就識啦

Trick要練

諗緊好冇組團一齊出黎學

之前玩過朋友果塊 跣到仆街嚇鳩死

都好

想join

睇片學，完全無人教

自己玩玩下就識

踩緊short board

有啲興趣學

識snowboard 算唔算

新手上路 想john

係你老鼠，喺邊到學呀

組團

學緊超冷門飄移板

咁都要屌

西灣河協青有場踩喎

係咪痴撚左線

好想學 新手係邊買板好

踩開魚仔 近排好想買長板

係屌都屌啲打吾系甘牙既先啦on9

乜都未踩過 買板有冇咩推介

岩岩開始玩，最近先開始踩得順少少
olie都未識，係咪組團出黎練？大家咩區

我都係啱啱接觸，咩都未識呀

港島區

九龍

幾年前玩過下魚仔

黃大仙

我都係港島嗰邊

個個唔同區 我葵青

大家就下

一直踩緊魚仔
諗左自己嘅目的係咩 揀左踩咩板
之後買埋 先再諗點學
但基本上都自學取平衡

花板一年
自學比較好 跌親樣衰無人睇到
但要預左跌倒勁傷 次次瘀到比我呀媽一邊卒跌打一邊罵
申利 絲

對絲打你好有印象
一見你個名就諗起個post

中文滑板教學Channel

搵個中心點

屋企有塊魚仔，但自從學咗snowboard 就無掂過滑板

好耐之前買咗塊長板 但冇人教好難自學dancing
仲停留緊喺平衡加速

有無沙田區朋友

👍🏻正喎喂

成廿幾三十歲先學玩係咪會比人笑

葵青

留名

我都好開心第一個post咁多人
爸打都有踏板？

新手留名
之前買咗塊花板 去板場見到多人玩就淆底

開個gp大家一齊踩下研究下修練下好無

落到板場我都係自己死埋一邊自閉練

有玩過下，好屎，之前仲練緊ollie而已

板都未有 但想學又唔想自己一個玩咁悶

見到人玩到好勁就好驚

留名學嘢
之前有fd 送咗塊魚仔板俾我踩咗次，無帶裝備跌咗下就放置到而家

我自己玩個陣有戴啲護具，真心唔太想受傷

普通滑板 我右腳最近斷左前十字韌帶做手術補翻 而家應該係左腳做主力 想問下要用邊隻腳做踩板加速果下？
利申好想學識 隻腳未傷果時踩過幾次都唔識 唔就腳and一踩好快就停 上網見人地一踩可以好快好耐先再踩 唔知係咪我重心腳踩錯位

睇下你自己覺得邊隻腳踩舒服啲就用邊隻冇話一定既

自己上網睇 再出去練下 練練下就識
會自己一個踩

大家咁話 不過依加放埋一邊防塵

自己練是正常的

其實都冇咩野，大家自己練自己
新手大家都做過，所以都唔會笑你
係驚自己累到人地仆埋一份啫

我琴晚係大窩口個板場，8點踩到11點都冇人
係得個帶住細路踩單車既同個放狗既入黎兜左幾個圈

都好喎，telegram?

其實我都係...join 埋一齊好似開心啲

之前練練起練到磨爛左隻鞋就驚左
磨爛鞋係咪正常？

塊板有砂紙 正常

多唔多人玩long board? 一般係咪都係學左普通板先轉玩long board
見人玩好正

好 巴打你開??

longboard多數for dancing/down hill
基本上無必要學左普通先轉longboard
因為longboard可以話係偏穩陣嘅板
初學一樣得

新手留名 識原地Ollie

+1 練個陣磨穿左三對鞋

有玩fish sk8 同longboard
開tg grp？

本身仲想開post添
如果有巴絲諗緊玩咩好
可以睇下

fish
優點 方便 邊度都踩得 輕身易拎 適合影相打卡

缺點 踩街如果踩爛地會震 唔夠快 用tricks好易仆街

建議冇乜時間練tricks又想過下癮既可以玩

skate board 即係花板
優點 練tricks型撚到仆街 減到肥

缺點 練tricks要好撚有恆心 一個ollie可能已經要練兩三日
重 要搵場玩 有啲gov板場on99一定要戴頭盔先入得

建議有時間有心機既人先好玩 唔係擺係度冇撚用
踩街慢+震到瀨屎

longboard 長板
優點 有得練tricks又有得玩lb dance 練完丁死人溝死女
踩街冇咁震同快

缺點 重到仆街 練tricks仲難過花板(大塊難控制+重)
靚板較貴

歡迎各位交流下

我磨爛咗兩對

屌 仲岩岩仲淘左塊花板諗住代步用

震到你腳痛

想學 但係行李冇位
利申 係澳洲

黃大仙+1

用緊longboard踩街 乜都唔識

+2

傻鳩先踩板

家下隔日落板場練ollie，好似零進度咁
btw 有冇人開telegram group

想開
有冇巴絲留低tg id？

不如開google form 比人填？

咪收哂成班cdrom

id: cxxbk
add我啦

魚仔踩街

成日同班跑步撚爭路

真心想學
三字頭先黎學手腳會唔會唔協調

踩開魚仔 想轉longboard ，但係好貴，諗緊花板好唔好，因為想玩tricks ,但係好驚自己買完會擺係到，又曬幾舊水 利申:踩開將軍澳海濱個條單車徑

lb都有平有貴既

有心唔怕遲

仲係唔識ollie
我pop果下隻腳已經伸直左，仲點跳起

屋企有塊花板 我呀哥既
佢依家冇踩之後我拎左黎試
但唔知係咪我矮又腳細 塊板對我黎講有啲大

有冇longboard 介紹 平平試玩

新手買塊pennyboard抵唔抵
同埋應該買22" or 27"?

Feel feel佢 我睇佢學 開始跳到

呢個詳細啲

睇左好多段片都唔明後腳點跳
我諗我練ollie都要用返一頭半個月先搞得店

你個塊幾吋,我塊板好耐之前買,唔岩size了

+3

有心練既話,一個禮拜夠哂

我覺得自己是零

27易上手
22方便
你諗你
個人認為fish都係過下癮+就手

我有塊想放
二手有冇興趣

新手應該預幾多budget去買?
同埋有冇啲咩舖係信譽較好?
個人比較想玩魚仔板 有冇咩牌子介紹

2吋

推一推

提提大家千奇唔好去滑板城買
要買就去hkit/8five2

加拿大penny撚

將軍澳區longboard撚 開始左踩longboard唔係好耐，玩dancing為主

新手有冇將軍澳一齊踩
自己唔知去邊練好

SamxxH

手想搵人一齊踩

你係玩花板??

長板 魚仔新手老手
想試玩 零認識 乜都好
有興趣一齊玩就email我啦
活躍九龍區
lovesxs2013@gmail.com

大家練成點？我仲練緊ollie

幾個新手玩skateboard
去到板場 啲ABC好勁
將軍澳區有冇人？

有無沙田撚